神推手！馬斯克分享日本手遊「迷因」 讓這家遊戲公司股價大漲

特斯拉執行長馬斯克（Elon Musk）的一則推文，讓日本玩具和遊戲製作大廠萬代南夢宮（Bandai Namco）的股價13日盤中大漲4.4%，收盤漲幅也維持4.35%。

馬斯克日本時間13日上午發表了一則推文寫說，「嘿，就是你。你是皇后。你做得到的（Hey you …，Yeah you Queen …，You’re gonna make it! ）」，並配上一張萬代旗下遊戲「偶像大師」（THE IDOLM@STER）系列的角色「輿水幸子」的哏圖，立刻引起日本網友的熱烈討論。

偶像大師系列是萬代從2005年開始推出的偶像養成模擬遊戲，玩家在遊戲中將扮演偶像們的製作人，培養他們成為明日之星。輿水幸子則是2011年推出的系列遊戲「偶像大師灰姑娘女孩」裡的角色。

馬斯克發表這則推文的原因目前不明，但輿水幸子在遊戲內初次登場的日期剛好也是1月13日。

日本證券（Securities Japan）調查情報部長大谷正之表示，馬斯克的這則推文或許能提高這款遊戲和這個角色在海外的知名度，萬代正在強化該公司的智慧財產權（IP）使用策略。「馬斯克身為一家全球性、快速成長企業的領導人，竟能對日本的遊戲角色如此了解，這種反差讓人十分吃驚。」

原來都係毒撚黎

毒撚share > 好心你咪咁毒啦

股民：馬斯克成功製造貓娘？？？

佢岀咗名係日本動漫愛好者

世界首富都係毒撚一名

佢就黎retweet啲咩都升

日本軟實力

快啲實現二次元實體化技術啦

係一門大生意

馬斯克:我夢想係將初音實體化,其次先係去火星

首富是毒撚

屌世界首富玩偶像大師

仔都生埋 毒咩撚

好似真係毒毒地

狂賭之淵
真係好撚好J呀夢子

突然諗起侵侵

好想睇馬斯克親自去台場打聖戰
天未光跟埋成班毒撚一齊衝入去買本子

其實有全息影像識講野既初音識對答
呢D野難唔到佢

Elon Musk會唔會太勁

依家炒股當追星？

教主賭性好重

馬生：我夢想係火星上開一個初音實體化演唱會

首富都係毒撚一名

契爺毒撚過我......
明明佢大把女友老婆都超級靚女
點解會咁......
毒撚都係溝唔到囡先鍾意二次元？
估佢唔到

一舉手一投足都可以創造價值

其實佢未必識
可能剩係當係普通一張meme圖咁post

但係1月13號都係幸子生日

gate box量產化

Meme master

Elon Mask 已經係聖人
每句說話都變成真理

生日係11月25日丫！1月13係初登場日
雖然我都好想佢係幸子P，但廢時畀人話毒撚又自作多情

如果elon musk講香港樓
樓價會唔會爆升

2009年

有得屌amber heard, Cara delevigne
都叫做毒撚

記錯野
不過佢本身twitter都間唔中會講下ACG野
但未必係imas粉

難怪咁多連登仔搵佢做神啦
屌原來都係死毒撚所以有共同言語

有錢左毒撚都會變有自信

三次元都玩過晒，唯有追求二次元

如果真係就係宇宙最強imas粉

毒撚首富

抽唔到俄妹

幫毒撚出番口氣

Elon-chan 陳先生

而家前額d頭髮都生翻出嚟

植髮啫

做毒撚做到可以起Amber Heard同Cara Delevingne雙飛. 真係神一樣存在.

真正的課長

就係毒撚先做到最有$

有冇汁

毒撚會唔會有市場

溝唔到溝到囡一直都係睇錢

同契媽一樣，睇咩都升

好似話張圖係佢自己整
google search唔到

動物台有神支持

張圖

無記錯果時係咪你的名字

原來個閪女人仲跟過musk

快啲整刀劍神域出嚟
要有敦倫功能

係,快d全息入game, 佢應該做到

美國D股民其實都可以好癲
炒錯股又有
黑人概念又有

我終於明點解拉埋一齊講

首富如果玩毒game課金, 冇人贏到
課千萬當課10蚊

港女：死毒撚行過d啦

Google搵elon musk anime
證明真係毒撚黎

所以軟實力好重要
大陸呢方面冇咩令人中意既地方,就變到出面人人憎

有冇原圖

下直接搬個台場返自己屋企都得

傳說中偶像大師D 活動, 係BOOK 游輪搞..
D 玩家好撚有錢

有錢 商業頭腦同事業 又識得社交屌女但又好鍾意玩嘅毒撚嘢 點贏佢

神做到人做唔到既野..

識野
言葉之庭, 有料

首富竟然是個毒撚

搞咁多間公司，咁多個仔女，讀咁多書，仲有時間睇動漫，真係好撚勁

仲要x咁多女

越多女先至越明白....
二次元先係老婆

笑左
原來佢都係
btw 言葉好L正

佢去到火星之後會唔會成立鐵華團

咁都搵到

首富好重口味

佢想去火星, 係咪去打曱甴

diu 原來有啲咁嘅癖好

首富可以課金課到咩情度

唔知有冇機會可以睇到佢跳「咩姬咩姑Fire!!!」

直接買呢間公司

將tesla stock換成樓價

變撚左kol

光之美少女都有睇

你點知的

好睇佢唔係鍾意睇火星異種

課乜鳩,佢個0頭都直接買起間公司

佢真係幾撚癲 其他啲有錢佬都係做生意炒其他嘢 佢唔淨止識得仲要自己識得研究科技野

不要停下來

到時10萬1呎

你敢違抗擁有特斯拉嘅我

人為造市

可能咁啱食完日本妹

too high ! 造市神人

呢啲咪叫文化輸出囉

支那左禁右禁

永遠都唔會做到日本美國個皮

d鬼婆淨係oh yes fuck me
二次元kawaii 清流

唔記得邊度講過，佢安排行程係以十五分鐘為單位

言葉 係c落登黎唔係首富

斯諾登都係毒撚

有錢嘅毒撚
有咩所謂

日本軟實力唔係講笑

毒撚會唔會係下一個市場需求

證明有錢既毒撚都可以屌女架

鬼佬個邊冇咩毒唔毒概念, 係華人呢邊先咁
人地youtube成日拍片講動漫,即時reaction
成班3,40歲一齊睇, 香港咁樣就係毒到核爆

瞓咗無睇，原來佢個Twitter 都幾好笑

最撚毒既有錢佬
最有錢既毒撚

He was interested in Japanese popular culture, had studied the Japanese language,[41] and worked for an anime company that had a resident office in the U.S.[

屌。估唔到呢個都玩幼幼

傳教：

デレステ世界第一
歌又好聽，人設又靚，打歌節奏感又好，仲要係要送星星比你抽SSR，已經連續幾日送10抽，又比我抽到3張限定
玩厭垃圾手機驚不妨試下呢隻啦

in 幻幻 ， we trust

希望之花

英雄所見略同

有錢你話咩撚都得啦

渣ga

O N E O F U S

賭錢賭到高潮濕晒

美國唔同地方都有動漫展

Cara

中国有另一種軟實力

毒撚可以扮靚女被xxoo

真. 鍊金術師

想睇首富開live玩毒game

係咪真

冇睇動畫
有玩隻game
但好耐冇開過
邊首歌？

可惜奶共
不過都幾十正皮
有錢真係大曬

張meme好kam

直接成間公司買起佢

三次元嗰啲屌得到，二次元嗰啲未屌到，比較有挑戰性

個背景似Love∞Destiny個首歌？
（淨係有玩game）

Elon Musk真係打個吃嗤都影響到個市。

入到game你咪又係返工
日日朝早9點準時去工會接任打怪啦

佢係一個識做生意的n展仔

成班傻西當神咁拜

死毒撚

Neuralink: Elon Musk's entire brain chip presentation in 14 minutes (supercut)

整緊啦人哋

仲要ntr 左 Johnny depp

點解king變左queen

Yes求奇捉一隻連登仔都勁過elon條毒撚

琴葉P報到

毒撚本身鍾意乜嘢都係毒撚
但鍾意動漫=/=毒撚

又叻又有錢又型

之前follow佢，成日彈cardcaptor d post 出黎，因為佢like左

用左咩黎等價交換 先咁有錢?

頭髮

一個夢想要殖民火星嘅毒撚

最近Signal

最多叫 Nerd 即係 The Big Bang Theory 啲主角咁

我要求唔高 拎士打多就夠

可能佢係背後係毒撚嚟

玩開bang dream路過

原來鍾意動漫就係 "毒撚".......

希望有扑野流出
想睇馬斯克

唔背啦，擺到明

華人文化........ DLLM 真係得啖笑.......

以前啲日日喺度屌打機冇撚用 ( 雖然都係事實 ), 而家見撚到有 Pro Gamer / E-Sports, 就一大堆師奶覺得打機都有前途. ( 點撚樣有前途, 唔知..... )

以前成日話對住部電腦冇撚用, 後 Smartphone 年代先知道原來 Apps / Programming 搵大錢 ( 可能 香港除外 ). 又覺得自己個仔好威啦識得寫程式.

幾時 動漫 好似 Hollywood 搵到大錢, 班撚樣又喺度講以前呢啲所謂嘅 "毒撚", 原來世界首富 Elon Musk 都鍾意.......

人造你又做, 全世界最羊群效應係 華人 文化都不為過.

手淫的力量.jpg現實版

溝唔到女先鍾意二次元個D只係呃緊自己
真正嘅毒撚係就算溝唔溝到女都會一心一意愛二次元

佢唔係溝唔到女先改鍾意初音
佢係人生失意時遇到初音所以先鍾意左
(冇記錯好似係工作受霸凌)

係香港鐘意ACG真係大撚獲
去到elon musk咁成功, 都要俾連登仔笑佢毒

成為富人的第一步是成為毒撚

外國唔係沒人歧視毒撚，但點都未去到香港咁，男女老幼一齊批鬥，係某啲人面前講自己鐘意睇動畫同聽日文歌同話自己撐狗沒分別

就算係key出黎 我睇到好撚興奮

唔通馬生中意腹キック？

條撚有無拜登個仔個條咁長

如果俾我做世界首富冇乜所謂

自己一個移民火星
跟住實體化二次元後宮

Gamer係另外一條技能樹，到最後應該做trader/youtuber/poker

最容易都係讀書－> 專業人士 －> 高人工 －> 人生贏家
唔行呢條路好易行差踏錯

係唔正常嘅人先會開公司成功賣盤之後唔係諗食息退休而係all-in開多幾間公司。

開公司嘅人好多都唔正常。

bandai 模型出tesla痛車

根本就係，完全唔覺得現實女比得上二次元，根本二次元先係完美嘅體現，現實太多瑕疵

個角色嘅聲優都係Twitter fol埋Elon